食薯片果班一定係當年啲涼粉嚟！

成班傻鳩撐薯片